[
  {
    "id": 182,
    "question": "19到21三晚有优惠么",
    "answer": " 详情请点击链接查看单独预定客房https://s.jdzd.cn/c7mPAE 客房套餐活动https://s.jdzd.cn/87WnlU"
  },
  {
    "id": 206,
    "question": "3大1小房型",
    "answer": "3大1小房型可以考虑豪华海景亲子套房/家庭海景双卧房/高尔夫儿童双卧房/两室一厅房型等 客房预订优惠可点击此链接查看"
  },
  {
    "id": 205,
    "question": "4大2小房型",
    "answer": "4大2小房型可以考虑家庭海景双卧房/高尔夫儿童双卧房/两室一厅房型等 客房预订优惠可点击此链接查看"
  },
  {
    "id": 76,
    "question": "三亚有哪些好玩的地方？",
    "answer": " 三亚南山文化旅游区 鹿回头风景区 天涯海角游览区 亚龙湾热带森林公园 亚特兰斯度假区等都值得一去~建议您可以先查看大众点评等提前做好游玩攻略 祝您旅途愉快~"
  },
  {
    "id": 215,
    "question": "下午茶",
    "answer": " 可点击此链接查看购买https://s.jdzd.cn/20VbZU"
  },
  {"id":1,"answer":"您好，酒店的游泳池为住店客人免费开放的,营业时间是早上09:00到晚上22:00。","question":"酒店的游泳池开放时间是几点？"},
  {
    "id": 18,
    "question": "乘坐哪路公交车可以到市区？在哪里可以买到当地的特产？",
    "answer": "  乘坐15路公交车可以直接到第一市场 附近也有国际购物中心可以给您更多的选择。"
  },
  {"id":48,"answer":"您好，是的，游泳池仅提供给住店客人使用。","question":"请问游泳池是免费的吗？"},
  {
    "id": 80,
    "question": "亚龙湾附近都有那些旅游景点？",
    "answer": "  酒店附近有：亚龙湾森林公园/海底世界/玫瑰谷 如您想了解详细点的 我让酒店礼宾部同事联系您给你做详细介绍。"
  },
  {
    "id": 60,
    "question": "酒店有几个泳池?",
    "answer": " 您好，我们酒店有4个泳池，分别是主泳池（常温）&行政泳池（套房及别墅专属）&日光派对泳池&儿童泳池。"
  },
  {
    
    "id": 61,
    "question": "游泳池水有多深？",
    "answer": " 您好，主泳池水深1.2米，儿童泳池水深0.6米。"
  }
]